cheat engine
#
[setup](https://cheatengine.org/)

#
`step 1`

```
치트 엔진 튜토리얼(v3.6)에 오신 것을 환영합니다.

이 튜토리얼은 비디오 게임에서 부정행위를 하는 기본을 가르쳐 줍니다. 또한 치트 엔진(또는 줄여서 CE)을 사용하는 기본적인 측면도 보여줍니다. 아래 단계에 따라 시작하십시오.

1: 현재 치트 엔진이 실행되고 있지 않으면 치트 엔진을 엽니다.
2: "Open Process"(프로세스 열기) 아이콘을 클릭합니다(왼쪽 상단에 컴퓨터가 있는 아이콘으로 "File"(파일) 아래에 있습니다).
3: 이제 Process List 창이 열린 상태에서 이 튜토리얼의 프로세스를 목록에서 찾습니다. 이는 "00001F98-Tutorial-x86_64.exe" 또는 "0000047C-Tutorial-i386.exe"와 비슷합니다. (처음 8개의 숫자/글자는 다를 수 있습니다.)
4: 프로세스를 찾았으면 프로세스를 클릭하여 선택한 다음 "Open(열기)" 버튼을 클릭합니다. (다른 모든 버튼은 지금 걱정하지 마십시오.) 관심 있으시면 나중에 배우셔도 됩니다.)

축하합니다! 모든 작업을 올바르게 수행했다면 튜토리얼에 연결된 Chit Engine과 함께 프로세스 창이 사라져야 합니다(CE의 맨 위 중앙에 프로세스 이름이 표시됨).

계속하려면 아래의 "다음" 단추를 클릭하고, 암호를 입력한 후 "확인" 단추를 클릭하여 해당 단계를 진행하십시오.)

만약 여러분이 문제를 겪고 있다면, 간단히 forum.cheatengine.org으로 가서, 초보자 친화적인 가이드를 보기 위해 "설명서"를 클릭하세요!
```
#
`step 2`

```
2단계: 정확한 값 검색(PW=090453)
이제 치트 엔진을 사용하여 튜토리얼을 열었으므로 다음 단계로 넘어가겠습니다.

이 창의 하단에는 Health: xxx라는 텍스트가 표시됩니다.
때리기'를 클릭할 때마다 체력이 떨어집니다.

다음 단계로 이동하려면 이 값을 찾아서 1000으로 변경해야 합니다.

값을 찾으려면 여러 가지 방법이 있지만 가장 쉬운 '정확한 값'에 대해 설명하겠습니다.
먼저 값 유형이 최소 2바이트 또는 4바이트로 설정되었는지 확인하십시오. 1바이트도 작동하지만 주소를 찾고 변경할 경우 수정하기 쉬운 문제가 발생합니다. 주소 뒤의 바이트가 0이면 8바이트가 동작할 수도 있지만, 저는 내기에 응하지 않습니다.
값을 다른 방식으로 저장하기 때문에 단일, 이중 및 다른 스캔은 작동하지 않습니다.

값 유형이 올바르게 설정되면 해당 빈칸 유형이 '정확한 값'으로 설정되어 있는지 확인하십시오.
그런 다음 밸류 박스에 당신의 건강 상태를 기입하세요. '첫 번째 검색'을 클릭합니다.
잠시 후(매우 느린 PC의 경우) 검색이 완료되고 결과가 왼쪽 목록에 표시됩니다.

주소를 두 개 이상 찾았는데 어느 주소인지 잘 모르는 경우 '찾아보기'를 클릭하고 값 상자에 새 상태 값을 입력한 후 '다음 검색'을 클릭합니다.
확실히 찾을 때까지 이 과정을 반복합니다. (목록에 주소가 하나만 있는 것도 포함...)

이제 왼쪽 목록에서 주소를 두 번 클릭합니다. 이렇게 하면 주소가 맨 아래 목록에 팝업되어 현재 값을 표시합니다.
값을 두 번 클릭하고(또는 선택하고 Enter 키를 누름) 값을 1000으로 변경합니다.

모든 것이 정상이면 [다음] 단추가 활성화되고 다음 단계로 넘어갈 준비가 되었습니다.


참고:
검색하는 동안 잘못된 작업이 있으면 "새 검색"을 클릭하고 검색을 다시 반복합니다.
또한 값을 가지고 장난을 쳐보고 'Hit me'를 클릭해보세요.
```
![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155753405-89e02c65-4d76-4211-8d99-0e99a507538b.png)

#
`step 3`

```
3단계: 알 수 없는 초기 값(PW=419482)
정확한 값을 사용하여 값을 찾는 방법을 알아냈으니 다음 단계로 넘어가겠습니다.

우선 해야 할 일부터 해야죠. 새로운 스캔을 하고 있기 때문에, 새로운 스캔을 시작하려면 먼저 New Scan을 클릭해야 합니다. (여러분이 이것이 직설적이라고 생각하실지 모르지만, 얼마나 많은 사람들이 그 단계에서 꼼짝 못하고 있는지 놀라실 것입니다.) 이 단계를 다시 설명하지 않겠습니다.
이제 새 스캔을 시작했으므로 계속 진행하겠습니다.

이전 테스트에서는 초기 값을 알고 있어서 정확한 값 검색을 할 수 있었지만, 지금은 시작 값을 모르는 상태 표시줄이 생겼습니다.
우리는 값이 0에서 500 사이라는 것만 알고 있습니다. '때려줘'를 클릭할 때마다 체력이 떨어집니다. 매번 손실되는 금액은 상태 표시줄 위에 표시됩니다.

다시 말하지만 값을 찾는 몇 가지 다른 방법이 있습니다. (예를 들면...) 스캔)하지만 가장 쉽게 설명하겠습니다. "초기 값을 알 수 없음" 및 감소된 값입니다.
당신이 지금 값을 모르기 때문에 정확한 값은 아무 소용이 없으니 '초기값 알 수 없음'을 빈칸으로 선택해서 다시 값 타입을 4바이트로 합니다. (대부분의 Windows 앱은 4바이트를 사용합니다.) 첫 번째 검색을 클릭하고 완료될 때까지 기다립니다.

완료되면 'Hit me'를 클릭합니다. 당신은 당신의 건강을 조금 잃을 것입니다. (손실된 양은 몇 초 동안 표시되었다가 사라지지만 필요하지 않습니다.)
이제 치트 엔진으로 이동하여 '값 감소'를 선택하고 '다음 스캔'을 클릭하십시오.
스캔이 완료되면 'Hit me'를 다시 클릭하고 몇 개만 찾을 때까지 위의 내용을 반복합니다.

우리는 그 값이 0에서 500 사이인 것을 알고 있으니 우리가 필요한 주소일 가능성이 가장 높은 것을 골라서 리스트에 추가하세요.
다음 단계로 진행하려면 상태를 5000으로 변경하십시오.
```

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155754341-39496794-8f75-425a-8a54-7feaab4865b3.png)

- Unknown으로 new scan
- Health 클릭
- Decreased value로 next scan
- Decreased value by에서 health클릭 시 출력된 숫자를 입력하고 next scan
#
`step 4`

```
4단계: 부동 소수점 (PW=890124)
이전 튜토리얼에서는 바이트를 사용하여 스캔했지만 일부 게임에서는 정보를 이른바 부동소수점(Floating point) 표시로 저장합니다.
(단순한 메모리 스캐너가 쉽게 찾을 수 없도록 하기 위해 추가됨
부동 소수점은 점 뒤에 몇 자리 숫자가 있는 값입니다. (예: 5.12 또는 11321.1)

아래에는 당신의 건강과 탄약이 보입니다. 둘 다 부동소수점 표기법으로 저장되지만, 상태는 부동소수점 표기법으로 저장되고 탄약은 이중으로 저장된다.
체력을 잃으려면 나를 클릭하십시오. 0.5로 탄약을 줄이려면 사격 중

계속하려면 두 값을 모두 5000 이상으로 설정해야 합니다.

여기서는 정확한 값 스캔도 가능하지만 다른 유형으로 실험해 보는 것이 좋습니다.
```

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155755649-c2cebdf0-c653-4ee1-8442-8dca22e7a80b.png)

#
`step 5`

```
5단계: 코드 파인더(PW=888899)
때때로 값의 위치가 변경 시, 게임을 다시 시작할 때, 또는 게임을 하는 동안에도 저장됩니다. 그렇다면 2가지를 이용해서 여전히 작동하는 테이블을 만들 수 있습니다.
이 단계에서는 코드 검색기 기능을 사용하는 방법에 대해 설명하겠습니다.

아래 값은 튜토리얼을 시작할 때마다 다른 위치에 있으므로 주소 목록의 일반 항목은 작동하지 않습니다.
일단 주소를 찾아보세요. (이쯤 되면 어떻게 하는지 아실 거예요.)
주소를 찾았으면 치트 엔진에서 주소를 마우스 오른쪽 단추로 클릭하고 "이 주소에 쓸 내용 찾기"를 선택합니다. 빈 목록이 있는 창이 나타납니다.
그런 다음 이 튜토리얼에서 값 변경 버튼을 클릭하고 치트 엔진으로 돌아갑니다. 만약 모든 것이 제대로 되었다면, 지금 그곳에 조립자 코드가 있는 주소가 있을 것입니다.
아무 것도 하지 않는 코드로 바꾸려면 이 옵션을 누르고 바꾸기 옵션을 선택하십시오. 고급 옵션 창의 코드 목록에 코드 주소도 추가됩니다. (테이블을 저장하면 저장됩니다.)

게임이 정상적으로 다시 실행되도록 중지를 클릭하고 닫기를 클릭하여 창을 닫습니다.
이제 Change value(값 변경)를 클릭하면 모든 것이 제대로 진행되면 Next(다음) 버튼이 활성화됩니다.

참고: 충분히 빠른 속도로 주소를 고정하면 Next(다음)이 표시될 수 있습니다.
```

요약 : 대충 change button을 비활성화하라는 뜻

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155758412-9ff6c1a8-ffce-4c48-a3af-0f0659f592b3.png)

- change value 주소가 0196CBE8였는데 프로그램을 종료하고 재실행하자 016FEAD8로 주소가 바뀌었다.
- change value의 주소값은 프로그램 실행중이나 종료가 되거나 하면 바뀔 수 있는 값이므로 change value 버튼에 직접 접근해야한다. 

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155758912-9223e2ee-a5a6-4e81-ad89-b41b69b7a824.png)

- 아까 그 메모리에서 우클릭하고 "Find out what writes to this address"를 클릭하고 change value 버튼을 클릭하면 아래와 같이 어셈블리 코드를 볼 수 있다.

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155759212-c75abd46-f69c-4bb9-9c9e-abd606d8dea2.png)

- 이 버튼을 비활성화해보자 Replace > nop

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155759713-5ff92175-867f-45cc-917d-5588726d83ea.png)

- 이제 change button을 눌러도 아무 동작이 일어나지 않고 next버튼이 활성화되었다~

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155760087-c5c32d35-87b6-4500-9166-a15cf312a166.png)

#
`step 6`

```
6단계: 포인터: (PW=098712)
이전 단계에서는 코드 파인더를 사용하여 변화하는 위치를 처리하는 방법에 대해 설명했습니다. 하지만 그 방법만으로는 원하는 값을 설정할 주소를 찾기 어렵습니다.
그렇기 때문에 다음과 같은 포인터가 있습니다.

하단에 2개의 버튼이 있습니다. 하나는 값을 변경하고 다른 하나는 값과 값의 위치를 변경합니다.
이 단계에서는 조립자를 꼭 알 필요는 없지만, 알고 있으면 많은 도움이 됩니다.

먼저 값의 주소를 찾습니다. 이 주소를 찾았으면 함수를 사용하여 이 주소에 액세스하는 항목을 확인합니다.
값을 다시 변경하면 목록에 항목이 표시됩니다. 해당 항목을 두 번 클릭합니다. (또는 추가 정보를 선택하고 클릭) 그러면 명령이 실행되었을 때 발생한 작업에 대한 자세한 정보가 포함된 새 창이 열립니다.
어셈블러 명령이 '['와 ']' 사이에 없으면 목록의 다른 항목을 사용하십시오.
만약 그렇다면 그것은 당신이 필요로 하는 포인터의 값이 될 것이라고 생각할 것이다.
주 치트 엔진 창(원하는 경우 이 추가 정보 창을 열어둘 수 있지만 닫는 경우 '['와 ']' 사이의 값을 기억)으로 돌아가서 추가 정보가 알려준 값에 대해 16진수로 4바이트 스캔을 수행합니다.
스캔이 완료되면 1개 또는 수백 개의 주소를 반환할 수 있습니다. 대부분의 경우 필요한 주소는 가장 작은 주소일 것입니다. 이제 "수동으로 주소 추가" 버튼을 클릭하고 포인터 확인란을 선택합니다.

창이 변경되고 포인터의 주소와 오프셋을 입력할 수 있습니다.
방금 찾은 주소를 기입하세요. "Tutorial-i386.exe" +xxx(프로세스와 관련된) 형식일 수 있습니다.
또는 주소를 두 번 클릭하여 주소 목록에 추가하고 여기에 나타나는 절대 주소를 사용할 수 있습니다.
어셈블러 명령어의 끝에 계산(예: [esi+12])이 있는 경우 주소 필드 위의 끝에 값을 입력합니다. 이것이 오프셋입니다. 그렇지 않으면 0으로 둡니다. 만약 그것이 더 복잡한 지시였다면 다음 계산을 보아라.

더 복잡한 명령의 예:
[EAX*2+EDX+00000310] eax=4C 및 edx=00801234.
이 경우 EDX는 포인터의 값이고 EAX*2+00000310은 오프셋이므로 채워지는 오프셋은 2*4C+00000310=3A8입니다(모두 16진 값인 경우 Windows에서 cal.exe를 사용하여 16진수 값을 계산하십시오).

튜토리얼로 돌아가 확인을 클릭하면 주소가 추가됩니다. 모든 것이 제대로 된 경우 주소에 P->xxxxxxxxx가 표시되고 xxxxxx가 찾은 값의 주소입니다. 그게 옳지 않다면, 당신은 뭔가 잘못한 거예요.
이제 추가한 포인터를 사용하여 값을 5000으로 변경하고 '활성' 열을 클릭하여 고정합니다. 그런 다음 포인터 변경을 클릭하면 모든 것이 제대로 수행된 경우 [다음] 단추가 표시됩니다.


추가:
포인터 스캐너를 사용하여 이 주소에 대한 포인터를 찾을 수도 있습니다. https://cheatengine.org/help/pointer-scan.htm
```

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155761191-f213b814-e1e7-4ff9-842d-ea91fc5c93d1.png)

- 값이 변하는 메모리 주소 016FEBC8를 hex(16진수)로 스캔해보면 이 메모리를 가리키는 포인터의 주소가 나온다.

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155762425-d9614392-40c9-4d9d-a197-38574f07bb48.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155762206-572125c8-b185-4edf-8547-1f30ed5d0cb9.png)

- "Tutorial-i386.exe"+2566B0

- Add Address Manually 를 클릭해서 포인터를 추가할 수 있다. 016FEBC8를 가리키는 포인터 006566B0를 가리키는 포인터를 추가해보자.

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155762835-e7e08f3c-35a7-4206-a12e-a1275cff74c5.png)

- 값을 5000으로 고정한뒤 Active를 클릭하여 고정시키고 change pointer를 클릭하면 next 버튼이 활성화된다~

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155763321-73df60a7-55d0-4ee2-9305-e318f19d2b30.png)

#
`step 7`

```
7단계: 코드 주입: (PW=013370)
코드 주입은 대상 프로세스에 코드를 주입한 다음 코드 실행을 다시 라우팅하여 자신이 작성한 코드를 통과하는 기술입니다.

이 튜토리얼에서는 상태 값과 버튼을 클릭할 때마다 상태를 1씩 감소시키는 버튼을 제공합니다.
당신의 임무는 버튼을 클릭할 때마다 당신의 체력을 2씩 증가시키기 위해 코드 주입을 사용하는 것입니다.

주소를 찾는 것부터 시작해서 주소를 쓰는 것을 찾아보세요.
그런 다음 코드가 감소하면 디스어셈블러에서 해당 주소를 찾아 자동 어셈블러 창(Ctrl+A)을 엽니다.
템플릿을 클릭한 다음 코드 주입을 수행하고 상태를 감소시키는 주소를 지정합니다(이미 올바르게 입력되지 않은 경우).
그것은 당신이 당신의 코드에 사용할 수 있는 기본적인 자동 어셈블러 주입 프레임워크를 생성할 것이다.

과거에 윈도우 2000 이전 시스템에서는 메모리 블록을 메모리 내에서 찾아야 했지만 다행히도 윈도우 2000 이후로는 사용이 시도되었을 때 오류가 발생합니다. XP의 SP2와 NX B로 인해새로운 CPU의 경우.

newmem: 및 originalcode: 행과 "Place your code here" 텍스트를 확인하십시오.
당신이 추측한 대로, 여기에 2로 건강을 증진시킬 당신의 코드를 쓰세요.
이 경우 유용한 어셈블러 명령은 "ADD 명령"입니다.

다음은 몇 가지 예입니다.
"ADD [00901234],9"를 사용하여 00901234에서 9로 주소를 늘립니다.
ESP+4가 가리키는 주소를 9로 늘리려면 "ADD [ESP+4],9"
이 경우, 원래 코드와 같은 것을 괄호 사이에 사용해야 하므로 상태가 저하됩니다.

알림:
원래 코드 섹션에서 체력이 저하되는 라인을 삭제하는 것이 좋습니다. 그렇지 않으면 3으로 체력을 높여야 합니다(3으로 증가하면 1로 감소하므로 최종 결과는 2로 증가). 하지만 모든 것은 당신과 당신의 프로그래밍에 달려 있습니다.

알림 2:
일부 게임에서는 원래 코드가 여러 명령어로 존재할 수 있으며, 항상은 아니지만 다른 위치의 코드가 점프 명령어 엔드로 점프할 경우 알 수 없는 동작이 발생할 수 있다. 그럴 경우 일반적으로 해당 명령어 근처를 보고 점프를 보고 수정하거나 코드 주입을 위해 다른 주소를 사용하도록 선택해야 합니다. 주입된 코드 안에서 변경할 주소를 알아낼 수만 있다면요
```
- change value 의 값을 찾은 뒤 `find out what writes to this address`

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155766248-e4ca3bf4-3944-46cc-a74b-b8062bfc8ad9.png)

- Tools > Auto Assemble

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155766527-83a67c93-3873-4bc9-8d20-b90b7fd39deb.png)

- Template > Code Injection
- sub 명령을 `add dword ptr [ebx+000004A4],02`로 하고 execute
- Hit me를 클릭하면 값이 더해지는 코드로 바꼈음을 확인할 수 있다.

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155766984-ba6fa6e8-df12-4a5d-800d-14f26897045d.png)

#
`step 8`

```
8단계: 다단계 포인터: (PW=525927)
이 단계에서는 다중 수준 포인터를 사용하는 방법을 설명합니다.
6단계에서 첫 번째 주소가 이미 실제 기본 주소인 간단한 레벨-1 포인터를 사용했습니다.
그러나 이 단계는 레벨 4 포인터입니다. 상태 포인터에 대한 포인터를 포인터에 대한 포인터를 가지고 있다.

기본적으로 6단계와 동일하게 하면 됩니다. 값에 액세스하는 항목이 무엇이고 기본 포인터 값이 무엇일 수 있는지, 오프셋이 무엇인지 알아보고, 해당 값을 이미 채우거나 적어두십시오. 하지만 이 경우 주소도 포인터가 됩니다. 포인터를 찾을 때 값처럼 정확히 같은 방식으로 찾으면 됩니다. 찾은 주소에 액세스하는 방법을 찾고, 어셈블러 명령어를 살펴보고, 가능한 명령어와 오프셋을 메모한 후 사용합니다.
더 이상 가져올 수 없을 때까지 계속합니다(대개 기본 주소가 고정 주소이고 녹색으로 표시되는 경우).

튜토리얼에서 상태에 액세스할 수 있도록 하려면 값 변경을 클릭합니다.
포인터 경로를 찾았다면 Change Register(등록 변경)를 클릭합니다. 그러면 포인터와 값이 변경되고 3초 안에 주소를 5000으로 고정할 수 있습니다.

추가: 이 문제는 자동 어셈블리 스크립트 또는 포인터 스캐너를 사용하여 해결할 수도 있습니다.
Extra2: 경우에 따라 CE의 Codefinder 설정을 액세스 위반으로 변경하는 것이 좋습니다.
디버그 레지스터가 변경된 후에 그것을 보여주기 때문에 mov eax,[eax]와 같은 명령어들을 접하게 되고, 포인터의 값을 찾는 것을 어렵게 만든다.





아직 책을 읽고 있다면. 어셈블러 명령어를 볼 때 포인터가 동일한 코드 블록에서 읽혀지고 채워지는 것을 알 수 있다. 이 문제가 항상 발생하는 것은 아니지만 디버깅이 어려울 때 포인터를 찾는 데 매우 유용할 수 있습니다.
```

- 값을 찾고 우클릭 > Generate Pointer map > 저장한뒤 재시작
- 또 값을 찾고 우클릭 > Pointer Scan > Compare results 클릭하고 전에 저장한 파일 불러오고 메모리값 선택하고 돌림

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155770320-f3abf97c-642f-4c9f-a83a-589c9b78f038.png)

- 출력 파일에서 해당 값을 더블클릭하면 Cheat Engine 메모리 영역에서 볼 수 있다.

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155770823-2ab6b96e-8393-410a-b01c-6076f5de0734.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155771008-656fcad0-8ac4-40ad-b0f9-be9d15421f28.png)

- 5000 설정하면 next 버튼이 활성화된다~
#
`step 9`

```
9단계: 공유 코드: (PW=31337157)
이 단계에서는 동일한 유형의 다른 개체에 사용되는 코드를 처리하는 방법을 설명합니다.

유닛이나 플레이어의 상태를 발견했을 때 코드를 제거하면 적에게도 영향을 미친다는 것을 알게 되는 경우가 많습니다.
이 경우 당신은 당신의 물건과 적 물건을 구별하는 방법을 알아내야 합니다.
때로는 처음 4바이트(기능 포인터 테이블)를 검사하는 것만큼 쉬울 때도 있고, 팀 번호이거나 플레이어에 대한 포인터에 대한 포인터에 대한 포인터일 때도 있다. 이 모든 것은 게임의 복잡성과 당신의 운에 달려있다.

가장 쉬운 방법은 찾은 코드의 주소를 찾은 다음 해부 데이터 기능을 사용하여 두 구조와 비교하는 것입니다. (당신의 유닛/플레이어 및 적) 그리고 그들을 구별할 수 있는 방법을 찾을 수 있는지 알아보세요.
사용자와 컴퓨터를 구별하는 방법을 알게 되면 상태를 확인하는 어셈블리 스크립트를 주입한 다음 코드를 실행하거나 다른 작업을 수행하지 않을 수 있습니다.
또는 검색 시 사용할 수 있는 소위 "바이트 배열" 문자열을 작성하여 모든 플레이어 또는 적 플레이어의 목록을 만들 수도 있습니다.
이 튜토리얼에서 저는 여러분이 하게 될 가장 놀라운 게임을 구현했습니다.
4명의 선수가 있습니다. 2명은 당신 팀이고, 2명은 컴퓨터 팀입니다.
여러분의 과제는 상태를 기록하는 코드를 찾아 여러분의 건강을 동결하지 않고 게임에서 이기도록 만드는 것입니다.
계속하려면 "게임 다시 시작 및 자동 실행"을 눌러 코드가 올바른지 테스트하십시오.


팁: 상태는 플로트입니다.
팁2: 여러 솔루션이 있습니다.
```

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155827200-c4559b51-9968-4d0b-9ed2-0d4e87c2a12e.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155827148-6480ceb5-abc2-4047-9c18-7f07228824ec.png)

- Dobble click 어쩌구 더블클릭

![image](https://user-images.githubusercontent.com/61821641/155827119-baf494f8-95d8-4a74-b297-2111791f2dad.png)

#
References
- [_](https://www.youtube.com/watch?v=lb_WCbK9m0U)
- [공식](https://forum.cheatengine.org/)
